31/10 晚上，係咪會去中環慶祝萬聖節？

萬聖節
中環好多酒吧餐廳都係靠曬呢晚食糊
大家去玩返一晚
Popo唔會放TG啩？

緊係去e個啦

會唔會係起點或者途中就俾人搞？
直接去終點會唔會好啲？

人地10日前已經文宣晒
好多人都已經知道

會唔會遠左 重有我地係另類打扮 無9官面具

收工去！

驚方快速應變方案修訂